<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="requierements_psp">● Requierements</string>
    <string name="necesitamos_psp">Hackear un PSP te permite acceder a una gran variedad de software personalizado.
        A este software se le conoce como "Homebrew" e incluye desde juegos hasta programas de productividad.\n
Los PSP hackeados también pueden ejecutar emuladores, los cuales son programas que permiten jugar juegos de otras consolas en el PSP.\n
Los PSP hackeados pueden ejecutar imágenes de juegos de PSP sin tener que tener la copia original. Esto es legal si planeas usarlo como respaldo solamente.\n</string>

    <string name="Section1_psp">● Section I</string>
    <string name="primero_psp">Encuentra el número de modelo del PSP. El número de modelo determinará
        el software que puedes instalar durante y después del hack. Existen dos procesos diferentes que dependen del modelo.\n
Si tienes un PSP de modelo antiguo, debes abrir el compartimiento de la batería. A la derecha del logo de Sony, verás "PSP-XXXX".
        Lo único que necesitas saber es si es un modelo "1XXX", "2XXX" o "3XXX".\n
Si tienes un PSP Go, puedes encontrar el número del modelo abriendo la pantalla y buscando en la esquina superior izquierda. Debe decir "N1XXX".\n
El modelo ideal es "2XXX" o uno más viejo. Puedes hackear el modelo "3XXX" y el PSP Go, pero existen limitaciones sobre qué puedes hacer.\n</string>

    <string name="Section2_psp">● Section II</string>
    <string name="segundo_psp">Actualiza tu PSP. Para poder hackearlo, debes asegurarte que tu PSP esté actualizado a la versión "6.60".
        Puedes usar la función de actualización del sistema directamente en tu PSP o descargar el archivo desde el sitio web de Sony.\n
Si descargas el archivo de actualización desde el sitio web de Sony, debes copiarlo al PSP conectándolo a tu computadora. Copia el archivo en la carpeta "PSP/GAME/UPDATE/" y ejecútalo desde el PSP.\n
Para copiar archivos al PSP, primero necesitas ponerlo en modo USB. Una vez que lo conectes a tu computadora, desplázate hacia la derecha en el menú del PSP hasta llegar al menú de a
        justes y después desplázate hacia abajo para seleccionar el modo USB. Ahora ya podrás acceder al PSP como un dispositivo de almacenamiento desde tu computadora.\n
</string>

    <string name="Section3_psp">● Section III</string>
    <string name="tercero_psp">Descarga el firmware personalizado. Necesitas "PRO-C", el cual se puede encontrar en
        varias páginas en Internet. Extrae el archivo y copia el firmware en tu PSP utilizando el modo USB, en la carpeta "PSP/GAME/".\n
    </string>

    <string name="Section4_psp">● Section IV</string>
    <string name="cuarto_psp">Instala el archivo del firmware. Desplázate al menú "Juego". Busca el icono "PRO Update" (la actualización) y selecciónalo con el botón "X".
        La pantalla se pondrá negra y aparecerán un par de opciones. Presiona "X" para instalar el firmware. Después de un par de minutos, aparecerá un mensaje que dice
        "Completado". Presiona "X" de nuevo para iniciar el firmware.\n</string>

    <string name="Section5_psp">● Section V</string>
    <string name="quinto_psp">
Flashea el IPL. Con el PSP "1XXX" y el "2XXX", debes abrir "CIPL Flasher", el cual se puede encontrar en
        el menú "Juego". Esto cambiará el IPL (el cargador de programa inicial), el cual hará que inicie el firmware personalizado al momento de iniciar el sistema.\n</string>

    <string name="Section6_psp">● Section VI</string>
    <string name="sexto_psp">
Ejecuta la función "Recuperación rápida". Con el "3XXX" y el PSP Go, debes ejecutar la función "Recuperación rápida" cada vez que inicies el sistema, ya que el
        IPL no puede ser flasheado en estos sistemas. Ejecutar la función "Recuperación rápida" cargará el firmware personalizado al iniciar.\n</string>

    <string name="Section7_psp">● Section VII</string>
    <string name="septimo_psp">
Borra los archivos a instalación. Después de flashear el IPL, tu PSP ya estará hackeado y listo para usarse. Puedes borrar los archivos "CIPL
        Flasher" y "PRO Update". Asegúrate de dejar la función "Recuperación rápida" si tienes un "3XXX" o PSP Go.</string>


</resources>