<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="requierements">● Requierements</string>
    <string name="necesitamos">•Poder cargar un backup, osea PS2 Chipeado, Swap Magic, u otro metodo de Carga. El PS2 de un amigo, vecino etc.\n

•Memory Card Preferible la Original de Sony para PS2 con 2 MB libres; las de PSX no funcionan.
        (Si puedes guarda todos tus avances de tus juegos en otra parte, por si las moscas se perdiera algún dato.
        Además el procedimiento funciona mejor si usas una memory card limpia)\n

•Pendrive USB, MP3, psp en modo usb, u otro dispositivo extraible.\n

•uLaunchELF DVD \n

•Un DVD en Blanco\n

•Un Pack de Free Mc Boot\n

•IMGBurn (opcional, puedes utilizar cualquier programa como el nero)\n\n\n</string>
    <string name="Section1">● Section I</string>

    <string name="link">Click Aquí para descargar el archivo</string>

    <string name="primero">\n\n-Descomprimir el archivo .rar\n\n
-Abrir: Pack_Juega_USB_FB_OPL_USBUT_MUR14O allí encontrarás todo lo necesario para todo el procedimiento, pero ahora busca la siguiente carpeta llamada:\n
1) uLaunch4.12_ISO_DVD5_PSII, dentro de ella esta la imagen de DVD  con el uLaunchELF y quémala a la velocidad mínima que puedas (2x seria lo mas adecuado)
        con IMGBurn,Alcohol 120 (Yo la grabe con Nero 10) etc. Esta versión ya contiene varias aplicaciones que te podrán ser útiles como un MP3 player,
        HDloader, PS2 reality media player, el SMS, etc.</string>
    <string name="Section2">● Section II</string>

    <string name="segundo">Ahora ubica la otra carpeta llamada:\n
2) Free_McBootv1.8b_y_OPL.08, que viene en el pack antes mencionado, copea todo su contenido en la raíz de tu pendrive,
        (Memoria USB). Solo necesitas pasar la carpeta INSTALL y el archivo Free_MCBoot.elf.
</string>
    <string name="Section3">● Section III</string>

    <string name="tercero">a)Inserta tu memory card limpia o con espacio suficiente en e ps2 en el slot 1.
        (Al final te mencionaré una forma de respaldar la información de tu memory card en un pendrive).\n

b) Inserta tu dispositivo usb con el free mcboot.\n

c) Inserta el DVD con el uLaunchELF.\n

d) Tendrá que salirte una especie de menú con la imagen de fondo de una pantera, con muchas aplicaciones
        en la que seleccionarás la aplicación  (UlaunchELF) en el menú tu solo selecciona con la cruceta del
        control: FileBrovser y presiona el botón de X , que es como un explorador de archivos.\n


e) Una vez seleccionado y funcionando te saldrá una pantalla como ésta:</string>

    <string name="f">f) Presiona X y entonces tendrás varias opciones para explorar, Se verá más o menos así:\n</string>
    <string name="g">g) Muevete con la cruceta ò el  pad digital y selecciona la opción mass:/ con X. Ya adentro
        del directorio (tu memoria USB) selecciona el programa que metiste.  Free_MCBoot.ELF y pulsa nuevamente X.</string>
    <string name="h">h) En seguida te aparecerá una pantalla igual a esta:</string>
    <string name="i">
Elige la opción de instalación que mejor te parezca. Si eliges la versión multi podrás utilizar la memory card para
        arrancar cualquier ps2 compatible, pero si eliges la opción normal solo podrás arrancar tu ps2 u otra ps2 con la misma región y modelo.\n

También puedes elegir si quieres formatear tu memory Format MC(Cuidado con esto, ya sabes que perderás toda la información que tengas guardada o tus
        avances  que no hayas respaldado) esto es lo más recomendable antes de instalar ya que puede que no tengas éxito en el  momento de booteo del ps2.\n

i) Si el instalador no encuentra la aplicación ULE te mostrará un error y habrá que checar si el nombre de la aplicación en la carpeta install es el correcto y se debe de llamar asi:\n

BOOT.ELF\n

El instalador detecta las mayúsculas. Según mis nervios el nombre está correcto y no tendrás problemas. Esta es la captura de lo que te podría salir:\n</string>
    <string name="i_2">También te preguntará en que slot quieres instalar el free mc boot si tienes dos memory card insertadas. Para nosotros será el  slot 1, (Debes esperar un rato a que el programa instale todo, recuerda que no es una PC es una simple consola, y tardara un poco).</string>

    <string name="j">j) Por último nos dirá el progreso del proceso. </string>

    <string name="k">k) Felicidades!!!  Al reinicio de tu ps2 tendrás un Chip Virtual con el que podrás correr aplicaciones, emuladores, reproductores de video y mp3.\n\n

    Así se verá tu ps2 cuando reinicies el sistema:
</string>

</resources>